呢條新聞好多疑點

【私人恩怨】南加州大學華裔教授被捅死 男學生被捕

【更新內容】

美國南加州大學一名華裔男教授，在校園遭人捅死，被捕疑犯是一名男學生，初步估計是因個人恩怨而起。中新社引述當地傳媒報道指，遇害的教授在讀書時曾擔任學校的香港同學會主席，有可能是生於香港。
事發在當地周五中午，25歲心理學教授曾曉峰（Bosco Siaufung Tjan）在自己的實驗室被刺，當場喪命。曾曉峰2001年起在大學教書，2015年正式成為大學的終身教授，他亦專責大腦和認知科學方面研究，也是大學認知神經影像中心主任。
警方未有交代疑犯姓名，校園一度向師生發短訊，促他們遠離科學及醫科課室所在的教學大樓，但同時強調校園其他地方仍然安全。
南加州大學並非首次捲入血案，2014年中國留學生紀欣然在校園附近遭多名劫匪毆打致死；2012年中國留學生瞿銘及吳穎，將寶馬停泊在校園附近談心，結果雙雙遭劫匪轟斃。
美聯社/中新社

25歲做教授 2001年姐係10歲開始教書??

25歲心理學教授曾曉峰（Bosco Siaufung Tjan）在自己的實驗室被刺，當場喪命。曾曉峰2001年起在大學教書，2015年正式成為大學的終身教授

「遇害的教授在讀書時曾擔任學校的香港同學會主席，有可能是生於香港。」但個英文譯名唔似香港人

似台灣人

全美第二多中國人大學
入唔到ucla 比多啲錢就入到usc

咁有咩疑點？

btw
link都唔識貼

疑點係邊？小弟不才體諒下

個疑點咪係25歲終身教授點樣由2001起喺間大學到教書

用下個腦

10歲開始教

應該52打錯25

報紙佬真係垃撚圾 咁都睇唔到 唔駛對犒架？